專家： 現時正是使用「緊急法」的最佳時機，應禁止所有市民外出

點睇

贊成，攬炒

好想打機

林奠歧視香港人？香港人就=有武漢肺炎？

大陸復緊工 點會俾你咁做

ok

51歲（專家！）

贊成